突發！英國牛津大學疫苗受試者出現不良反應 臨床試驗暫停

呢啲嘢嚴謹啲好
急唔嚟

已經麻木了，遲下隻病毒真係變左流感咁樣